上個月比女朋友綠左，你問我答

中出即飛未

Pantone 幾號

答問題未

俾人綠完仲要上兒登開po有冇覺得自己好on9

講笑姐唔好嬲講珍惜生命做多啲有意義嘅事
例如唔好好似我咁上兒登尻up ok?

完全見唔到先兆？

綠帽唔怕帶，比返頂佢帶

thank you 師兄，你女朋友很好用

佢地開始個陣無，到後來有DD，但自已一直無真憑實據所以咩都做唔到

你點發現的

要唔要頒個獎俾你
“最佳衣著獎-戴帽類”

我好明， 有冇原諒過

帶綠帽呀屌你老母，咪撚支那化啦綠你老母呀抵死啦

至緊要除得快

屌過未
屌過咪當叫雞算囉

女朋友決意同第三者斷關系，第三者接受唔到就直接搵我爆曬出呢

精神折磨左三個禮拜就踢走左佢

一齊左幾耐

almost一年

中出完先飛,唔洗教啦下話?

有冇好憎個第三者

我都係
巴打有冇朋友 搵佢哋傾吓啦
習慣吓自己一個其實冇咩唔好
反正朋友以外都係仆街

Btw呢排好似多咗帽post咁
係咪成班趕住同新屎坑過聖誕

少少，是關個第三者太懦弱，對我呢講佢係一個玩具，同時撚化同侮辱佢地兩但令我好開心

反而對女朋友愛恨交纏多d